立場新聞過去篤灰反侵令人嘔心，老衲打算成立衲場新聞取而代之

收嗲啦

說好的衲腸新聞呢？

老袋認同

老左同意

利申:中衲

成立獵腸新聞制衡你

終於都肯採衲信徒意見

衲長

我成立立 leung 新聞反制你

中衲新聞

米膠拉

老成認同

衲dee半新聞報導

老杜認同

g持